【抗暴之戰】葵芳11.11撞人交警傳獲晉升 許智峯促鄧炳強核實身份

一名交通警員去年11月11日在葵芳多次駕電單車高速衝向人群，立法會議員許智峯昨日（28日）去信警務處處長鄧炳強，要求確認撞人警員身份，以供日後提出訴訟。消息指，該警員為時任新界南交通部執行及管制組吳姓警長，近月更獲晉升為警署警長。許智峯指，接獲的3個消息來源均指向同一人，希望鄧炳強可核實資料，否則不排除對外公開，以尋找更多線索。

其他內文請入蘋果度睇

擺明落你香港人面

警務人員子女關注組